睇見啲名人偽人慶祝三八婦女節但陳彥霖出事就一句都唔講就覺得好嘔心

三八婦女節？維護婦女權益？
食屎啦你.jpg

所以真係唔駛比人帶風向話其他人做

如果唔係POPO做, 駛搞咁多野? 又大公文匯, 又極速火化, 仲要大家醒水唔敢再提就知